金仔係咪聽左習帝指教 叫佢扮開明

一開始扮開明
令北韓唔再受UN制裁
之後就開始拎多d資源 可以恢復貿易
之後暗地發展核武
到時機成熟 唔聲唔聲同中俄一齊反咬全球

之後ww3

金仔醒過習仔啦 洗q佢教

習帝個位執返黎，讀到清華又係靠父蔭。毛澤東前秘書都話習總實際得小學程度咋。

親華派都俾金仔殺晒，你覺得金仔會聽佢支笛？

金仔去瑞士讀書嘅使聽個小學畢業嘅教咩